[PC] Indie 大航海時代 Merchant of the Skies (34% off on Steam)

周圍EXPLORE升PERK做TRADE
有冇人有興趣玩 or 已經入左手玩緊?
一齊交流下
介紹:

In Merchant of the Skies you're the captain of an airship! Sell items, gather resources and build your own trade empire in the clouds!

Merchant of the Skies is a trading game with light base-building and tycoon elements. You start off as a captain of a small cloudship and work your way towards establishing your own trade company.

Merchant of the skies is an experimental game: it does not have a distinct genre, but tries to capture the feeling of traveling the world and establishing your own company. That means we try to incorporate exploration, base building, trading and some minor rpg elements into the game.
Features
Become a trader! Find the best trade routes and profit from them
Discover the world! Travel between flying isles and face different encounters
Sandbox gameplay: do what you want at your own pace
Gain experience and become more savvy when it comes to trading, then start your own goods production
Establish trade routes to transport and sell goods without your direct involvement
Get rich and build your own mansion from more than 200 different building blocks

Merchant of the Skies offers you a 6-8 hours campaign where you can help different characters and restore the world to its former glory, as well as a sandbox mode where you can forget about the plot and focus on building your own company, establishing caravan routes and developing your mansion.

好似幾正
留名待觀察

Steam上一致好評，仲要本身隻game好平，再加上做緊sale

一齊入手玩啦

Agger

呢D畫得好正式!

我打左乜9?

我想話 "呢D畫風好正!"

我正式入左手喇

玩到夠錢換大船冇留意main cost都會貴左搞到破左産

爆左機

HKD5x黎講算係咁

甩左P! 推下先

爆咗機 覺得大航海好玩好多
不過一間大廠無謂同住indie比